咩叫唔介意另一半過去

係見到唔會再個心唔舒服
定係覺得同佢依加同將來開心就得
唔會再去問去搵佢以前啲嘢
到底點先可以唔介意

唔介意，個人覺得係愛到完全忘記其他野，諗起都淨係會一笑置之

介意到麻木就唔會介意

唔介意只係安慰自己既說話，說服自己心安理得

當自己叫緊雞就唔介意

介意有用?

唔使
因為冇女可以俾你介意

叫雞都乾淨過佢

都是騙自己而已
怎麼可能完全不介意

一個叫過雞既男人唔通有得介意個女人做過雞咩

除非你失左憶或完全唔知
其實我超介意另一半嘅過去
一諗起就會唔開心
但實在太愛佢所以唯有接受

我都係
有時諗佢都唔介意我嘅過去，我點解要介意佢嘅
但諗到都會好唔開心
但冇計，真係太愛
唯有介意到麻木然後接受

你既過去仲差過佢咪唔會介意

好介意男朋友嘅過去 介意到已經鍾意唔到佢

你地覺得女朋友同ex拖手 錫面接唔接受到

咁你都接受唔到既話，你都係搵個a0先好拍拖